2320 數百名防暴九龍灣ready

push

10月4日冇咩事唔係因為快閃成功
而係林奠又製造多一次721, 無警時分

前線要再進化, 唔好18區約同一時間
唔好以為同時進行, 狗會唔夠人
幾多老解冇人知

tg俾狗滲透晒
自己朋友, 同學, 同事, 10個左右一組
確保冇鬼
隨時裝修
一定要blackbloc

希望大家暫時只係裝修黨鐵 (其他裝飾, 打掃)
Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

文宣要幫手宣傳